準備第一次去歐洲 去一個月 係咪好大挑戰

有冇巴打 講下 柏林 維也納 布拉格 莫斯科 有咩地方必定要去

我覺得柏林一兩日已經好夠 冇野玩 啲歷史點一日跟tour 都大致睇得哂
布拉格都係去查理橋睇日落

Krakow